但布什確實這麼做了，他在感恩節前後向美國證券交易委員會提交了BH全球航空公司的文件。 做一個更聰明的布什兄弟，傑布:別跑! |Michael Tomasky | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 范斯坦說，她的工作人員在感恩節假期“開了很多會”。 中情局酷刑報告“幾天後”，范斯坦說Tim Mak | 2014年12月2日|每日野獸 
 這個感恩節週末，《嘲笑鳥》系列的粉絲們將蜂擁而至觀看這部影片。 皮塔隊還是蓋爾隊:為什麼“飢餓遊戲”三角戀毀了“嘲笑鳥(上)”凱文法倫2014年11月28日|每日野獸 
 今年，該藥房將在感恩節開始銷售，並延續到黑色星期五。 科羅拉多州大麻藥房慶祝“綠色星期五”Abby Haglage 2014年11月28日 
 既然感謝上帝在美國公民生活中不再扮演重要角色，我們在感恩節該感謝誰或什麼呢? 達到一定程度:感謝最大的火雞，山姆大叔。 J. O 'Rourke | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 我要常讚美你的名，以感謝讚美你的名。我的禱告也蒙垂聽。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他的慷慨是豐富的，熱烈的感激之情的喧囂，總是提防著貪腐的群眾。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 母親再次祈禱; 這一次不是在悲傷中，而是來自一顆充滿感恩的心。 一個祈禱的母親的價值 
 如果一份發自內心的感謝能升上天堂的話，今晚我的一份也會升上天堂。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 我們去了堪薩斯城，在那裡過了感恩節。 沃倫委員會(26卷10):聽證會第十卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會